Toyota 個$88 首期出車點玩法？

有冇人知？

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

少啲首期 咪供貴啲囉 羊毛出自羊身上

仲以為88$供車

一日88蚊供7年好似有機

7年 架車揸兩年都想換

低息？

有冇source

咁最尾個期就要比返多d啫

買車易 養車難

供死你 $88 出車

86得唔得

86冇入啦

問過spade
車價$169450
牌費$4029
牌板$250
保險$5130
合共$179039
首期$88
上$178951會
分六十期每月供$3393

抵玩wo 3千幾
豐田車又保值

Vw零首期添啦

三千幾供部porte,我不如去供BMW120i好過喇

有fd 3千幾供到部voxy la

要架120做乜？

5厘2 息

因為特價月供二千幾

架車本身每個月都跌價二千幾嗰下弊

Porte咪一樣跌

渣5年spade